我懷疑政府有個語錄

「事情已經進入司法程序，唔方便評論」

「已經責成專責小組調查事件」

「警方重申‥‥

期望公眾俾空間同時間

林鄭成日講「事實上」

唔評論個別事件

個別事件

洋蔥圈：（重低音）特區政府⋯⋯已經⋯⋯就住今次事件⋯⋯